點解鍾意一個人係咁辛苦

鍾意一個人，你想為佢付出，為佢著想，但係佢唔鍾意你就唔會鍾意你。
有好多一樣嘅興趣，一樣嘅嗜好，一樣嘅目標，但係每一次同佢傾計都係點到即止，永遠都係卡喺講出心底個一句話，可能大家都受過傷，唔肯畀其他人知道個心喺點樣諗。
有一次去接佢放工，佢一句「你同我唔係啲咩關係，其實唔洗麻煩你喎」，成個場面變到好尷尬，答咗一句「唔好意思」，之後兩個人成車連計都無傾過。
即使有共同話題，佢只會係你面前講多兩句，諗住喺Whatsapp同佢傾多啲，佢每次都會hea覆或者隔好耐先覆，都唔知點做先可以接近到佢內心。
有幾次想同佢講「我想照顧你，有咩事我都想同你分擔」，但係一諗到衰咗連朋友都無得做，嗰一下真係好痛，已經唔想再受傷，再受傷多一次，應該好難再相信愛情。
原來鍾意一個人可以咁攰，只不過想有個人可以係隔離畀我去錫下，畀我依靠下都咁難。
鍾意你嘅人其實花咗好大嘅勇氣，因為佢同你講嘅每一句說話都會為你著想先，佢又唔知道你係點樣睇佢，所以對住鍾意嘅人成日都唔知點樣開口好。
遇到一個你真心鍾意嘅人好難，但係遇到一個真心鍾意你嘅人更難，有好多時候身邊一路忽略嗰個人，其實一直以來都好重視你好關心你，所以記得多啲留意身邊嘅人，唔好畀愛你嘅人默默咁離你而去。
如果你都對對方有好感，不妨用你勇氣去接受佢，唔好畀原本屬於你嘅愛情慢慢咁流走。
利申：巴打，唔想再為情所困

無人回你我回下你

要放得開 愛是註定這生令你死去活來

鍾意錯人啫

但你太自愛 我卻連自己都不去愛

我都係一樣情況，已選擇放棄。

但放棄左仲要日夜相見都大鑊 次次見到個心都會嗱住嗱住

暗戀從來都係種精神病

令人精神分裂

你會對佢又愛又恨 不斷懷疑自己係咪痴線

你同佢識咗耐唔耐？

識咗一年

i know that feel

依家就系咁 救命
系會搞到你開始懷疑自己然後唔敢再去愛

咁唔係話你做得多野就要鍾意你架？
你覺得同人地好夾姐，但可能人地真係對你冇興趣/你唔係佢鍾意嘅類型

佢同你分清楚已經好好，係你自己不斷ff同強求，怪得邊個

你揀個女人會回應你好過而家甘辛苦啦。block 9 左佢。1年後好快冇事。咩叫講唔洗又係到享受你接收工既服務。5鐘意就拒絕你啦。你傻仔係到俾人蝦

如果咁就話唔再相信愛情，會唔會太搞笑，因為愛情根本冇出現過

而家係你搵錯對象去愛，搵啱對象其實自自然然會互相希望起埋一齊

最唔甘心既係 明明係佢撩我先...
如果對我冇心點解要黎搞9我
由我平平淡淡一個人咪算

鍾意一個人係唔辛苦

鍾意個唔鍾意你嘅人先最辛苦

我以為係自己出文
去番同佢去過嘅地方就會諗起同佢一齊發生過嘅事、講過嘅話題
好掛住佢，好想見到佢
但我咩都唔係
點解每次都要鍾意啲唔鍾意自己嘅人？
好犯賤

系你老母
叫春還叫春，打番正字，睇得好辛苦

我係唔知我同佢乜關係啊屌
講普通朋友 唔係
講情侶 唔係
拖手有 攬有

理智，ok?